比你簡多次 2017袋唔袋住先？

屌開錯台重開

當年我係撐打死都唔撚袋住先

但而家問我
我諗我3簡1都會想袋住先

可能你地屌鳩我
起碼我留係香港儲錢移民既日子呢十年八年
都過得好少少

屌你老母真係唔想見到林鄭條死臭閪

屌 有都好過無啦屌
堅守初衷 唔撚袋

其實我覺得有得揀好啲囉
反正都一定係有啲紅底，睇吓邊個冇咁紅

你咪撚煩啦

簡你老母

做得野先至係最實際，成日幻想要個完全冇紅既人做特首係冇可能嘅事

袋你老母，薯片撚有601票入閘？袋咗得返林鄭一個自動當選呀柒頭

如果今日你有得袋住先
候選人就得返777一個啦

品客有無紅呀，孽瘤夠紅喇啩？

袋你老母，袋完今次JT出到閘我切

如果係個d十三學者呀，即係王于漸都有份個個親建制方案都唔差，都會接受

但831真係太離譜

未必呀，共匪要百份百安心會出張志剛同林鄭呀，葉劉都有少少唔忠心

應該係每人可提名三個

你覺得831會係袋住先? 根本唔會再比你進多一步, 係袋一世

到時仲好笑，一個張志剛一個林鄭

黃絲真係要含淚投林鄭

俾孽瘤同奶媽我揀
我都會投白票
袋住先，不了

咁嘅方案袋唔袋都係輸哂，始終畀共產黨揸住春袋

你地啲黃屍真係冇啲骨氣 垃撚圾

冇831, 非建制推到兩個
有831，一個都唔肯定

非建制既權力係細左，係退步，進你老味臭閪

但其實 就算唔袋住先 你覺得香港仲有希望咩？

屌你老母支共揾共狗壓場，得3x票建制咋
要600票呀
出條毛
屌你老母

袋撚左更差，屌你老母

起碼入到閘，831閘都入唔到，係更差，係退步，要你老味

提名委員會按民主程序提名產生二至三名行政長官候選人。
每名候選人均須獲得提名委員會全體委員半數以上的支持。

是撚投左共狗得叿，我得呀？

多左票老憑俾你架？

揾個常委落黎你有撚建制票呀？

屌你老母日日有人講831，講過幾百次仲撚喺到開post鳩噏

你冇票啊😂

600票出閘=非建制一個都一定出到=俾共狗玩哂，係權力細左，退步，屌你老母白撚痴就唔好上連登啦垃圾

簡單啲講
係支共選完先到你
真正林鄭所講嘅「唔會俾中共唔信嘅人出選」
市民同中共都信得過嘅人，你覺得佢聽市民話定中共話？

如果一人一票既話薯片一定多票過林鄭
當上面講到明要林鄭當選，仲有建制夠膽明票提名薯片俾大家選咩on9
仲要大大聲屌人老母 用下個豬腦諗野先啦

機你老母臭閪咩，睇新聞啦

你就真係幻想有300個建制夠膽唔聽常委指令投非建制啦

點解現在任我推兩個，要換一個一個都出唔到既制度呀？

點解要放棄權力呀？

現在難勝起碼出到閘胡官咁搞事

過左閘都出唔到呀屌你老母

屌你老母

入閘出閘啲語言偽術
我畀你0票入閘，10票入二閘，出12票入三閘，1000票出閘都冇用格，頭幾閘門檻低冇用，最終都係睇出閘嗰下就阻晒啦

你咪撚煩啦
你估一人一票仲係宜家三個？

出唔到閘有撚用

現實就係過左831係一個都唔一定出到

係你你幻想有300隻共狗變節

講句'的確'就係理由呀，收撚皮啦

我話你的確係撚樣呀

咁就收皮啦，垃圾

咪由佢自己幻想囉
你幻想到831可以畀堡主出選都冇用
我don't give a fuck呀 咪自我安慰下囉

建我冇話佢係非建制，而係支共落order推一個，冇可能有300建制夠膽推另一個

今日有版你睇

多一票可以鳩投，冇咁多建制敢逆支共意思

講到天花龍鳳
831嘅話有梁振英同林鄭畀你揀呀
薯片話佢費事理你班港豬呀

每日都有人扮儍吹奏831，屌那星

我就係鍾意睇，胸好過831睇都冇得睇

所以我幾開心薯片贏唔到，因為香港真係好多港豬

同意

831薯片點會出到閘 出閘條件係要同西環埋堆呀
葉劉就出到閘

自己睇報紙啦垃圾

另一票是但出個媒投左佢得唔得呀

支共自己推兩個出去做戲得唔得呀

佢點解要放非建制屬意既人去呀？

😂
冇票既樓主幻想「揀」咗一次

原來薯片落選係為831鋪路
啲港豬見到薯片贏唔到就覺得831好

Agger

簡你老母，死五毛

我畀佢揀丫
cy定林鄭
橫掂佢都知道邊個出閘佢都冇權揀㗎啦

Cy cy2.0 薯片
你係建制選委 你要投兩個 你會點投

你答我
cy定林鄭
唔好話點解冇薯片，因為邊個出閘唔係你決定，我話冇就冇

只要支共出聲，有幾多票都唔會俾佢

一樣係零機會，仲要閘都出唔到

今日支共除非老笠佢之類根本冇能力阻佢出選，非建制夠哂票推佢入去

其實現時制度也是暗票制, 為何jt會輸? 自己想想吧, 中共一聲令下, 全部歸邊

參考盧文端的撰文

建制派故意玩野場外點票都唔比香港人有票投
呢招好撚奸

到你得左 中央又話篩選

到你冇篩選 又一車車蛇齋餅糉車啲老而不投共狗

總之香港淪陷廿年 咩都玩完 攬炒啦

831仲要明票提名
真正係咪自己友一眼睇得出

無話覺得袋住先係好事
不過袋唔袋 其實香港人都唔會行出黎
做啲咩 爭取啲咩嫁啦

香港人淨係把口屌 屌完聽日繼續番工
咁不如袋撚左佢 有錢就移民
無錢留係度做有票中國人咁囉

我個人係咁睇姐

根本中共見到立法會就知冇篩選必輸
到上屆立法會啲殖民票都上唔到一半

現在起碼出自己人出到閘去搞事

過831咁都冇

投 cy / cy2.0 黎把撚

依家提名提600票呀

831根本係連提委都要實名投票
真係有香港人心水嘅人一定俾人清晒啦

我睇兩條支狗做戲把撚

不如睇胡官品客屌柒共狗

你有冇睇新聞
喺西環眼中 由頭到尾就只有林鄭符合中央特首人選標準
咁既情況底下 831薯片點會有多過600個選委提名佢入閘呀

真係搏唔到呀
等佢自圓其說啦
知唔知咩叫合謀定價？
薯片同林鄭咪係囉
兩個都撐831

有咩意義？你條氣順啲？定你覺得佢地會做完呢台戲之後會唔好意思露真面目

可以開多兩個post話人港豬囉
兩舊屎都要比

出兩隻共狗有咩分別呀？

林鄭現在選咪又扮死狗？

講多次，我點解要放棄權力，要一個退步方案呀？

我代佢答
因為白皮書話香港人嘅權利係中央賜予

情願薯片好來好去 好過喺香港衰收尾
做乜鬼特首 呢個香港根本冇希望 奸狗當道
香港人又充滿奴性冇骨氣 抵死

現在我有推兩條友出閘權力

過左831哩樣權力都冇埋

哩樣就係分別

屌，831上面落order我送個王國興加林鄭比你慢慢簡囉而家無袋到都叫仲有機會，袋咗嘅話下次機會就係等支共分裂。屌你袋嚟食屎用呀

我會建議佢著草
民望太高兼且阻頭阻勢 比689做左4年竟然仲有成9000億未拎走

831一樣係零機會勝出，除左連出閘權都冇外係冇分別，仰退步，就唔接受

權力越多越好，冇理由自己唔要

1000年831就1000年唔接受

先自己閹割減少權力，博支共感動日後會嘔突俾你？

你不如捐番入你老母個閪度啦

試你老母閪

啱啱品客奶哂野仲用黎講

好心你啦，用佢做例做打手都遲兩日呀

上面講幾多次，支共吹雞根本唔會有票俾自己人出閘

你不如叫支共試下真普選呀笨柒

當日袋左 今日就係林鄭以數百萬票當選成為第1位女特首
到時大家條氣仲唔順

唯一有實力叫支共，共狗肯俾票劉肛華都入到閘，唔肯品客高民望都係食撚屎

多張票根本irrelevant

唯一有實力叫支共，共狗肯俾票劉肛華都入到閘，唔肯品客高民望都係食撚屎

多張票根本irrelevant,冇撚用

算吧啦

佢未搞清楚今次選舉林鄭係西環唯一人選同埋胡曾2人只係習近平口中3位都可以既分別

所以一直就只係覺得做過財政司同屬建制派就可以有超過600個選委支持

你估支共唔識睇民意？如果袋左831咁成個局就唔同哂啦仲出呢個陣？如果袋左仲會foul葉劉？比你袋左支共就可以隨心所欲咁揀人做特首，不斷推lesser evil。如果佢要行強硬路線，今次就推多件廢材出選foul撚埋jt啦。咁撚大舊屎係到仲話試？你直必定假呀

唔係唔清楚，佢已經loop緊point,同講埋咩 cy vs cy2.0都好

只有五毛講得出

出唔到閘試條撚

唔撚係嘛
除左林鄭以數百萬票當選成為第1位女特首 另外仲有幾百萬係白票黎

中聯辦班奸狗已經偷笑
諗緊未來點樣瓜分香港九千億盈餘
或者更多

Kyle咪自己投囉
連登全部港豬點講都唔明㗎啦

乜柒建制都好，冇支共同意既人係出唔到閘，現在可以唔理支共出兩個，胡官長毛都得，哩個係退步

仲有，品客都係建制，哩度既人係支持非建制既

你講進步，就出一個胡官長毛都出到閘俾人投既，先好講進步

收皮啦垃圾五毛

連登啲港豬就係有潔癖
覺得要投票就要冇篩選
但係我地中國人嚟㗎嘛，梗係要國家利益行先，我支持篩選咗先，薯片一早要篩走啦

痴撚線 自己新聞都唔睇下就話人負面然後仲要幻想831薯片會出到閘

咁繼續笑啦

今日開工收幾錢呀

夜晚雙計？

我支持香港嘅特首候選人係要篩選下，所以支持831，唔係因為一人一票

我反對香港一人一票，但支持要過半嘅提名票先可以出閘，啫係要中共篩選過先得
香港太多港豬，會危害國家利益，831嘅篩選機制更完善，所以我支持
唔好屈我因為一人一票先支持

胡國興同薯片都會危害國家利益，所以我支持提高門檻，起碼要中共支持先可以出選

只要出閘就保障到國家利益就邊個選都冇問題

up乜9

都係共狗，有100票都冇用，狗主一出聲就收皮

我係要胡官長毛郁民都出到閘先叫進步，唔得就算鳩數啦

係囉，明明831就可以連薯片都篩走埋
民意高嘅特首好危險

習種係咪撚樣？

支共係咪冚家鏟？

Kyle覺得我講得啱唔啱啫

831最重要係篩走啲會危害國家利益嘅人出選，一人一票根本唔重要

咁大個人唔好再咁多幻想啦 仲講有機會出到閘 都onlan79

我支持831㗎，但冇一人一票會更好，但冇所謂啦，個提名門檻都夠高，咪畀香港人玩下囉

唔係幻想呀，如果831篩唔走薯片，我就唔支持㗎啦

咁不如叫吓支共試下150出閘跟住普選呀

話唔定林鄭一樣上位呢

唔試過點知

Kyle點解要追求一人一票啫
我地中國人嚟，中央畀咩人出選我地都要接受，因為我地愛國，所以有冇得選冇所謂，因為候選人已經係中央嘅恩賜

愛國都唔畀？
我覺得危害國家嘅人唔應該出選都唔畀？國策嚟喎

我唔話事，咁我咪反對831囉

專業少少，做打手想人落搭就態度好啲啦

831本質就係要提名委員會篩選候選人嘛
依家我覺得要篩走薯片又唔畀？
薯片唔係中央嘅人就要篩㗎啦，佢係建制、但唔係中央嘛

袋你老母呀

如果Kyle覺得唔應該篩走薯片，噉點解想要831？

我真係撐831呀，因為831個篩選程序好完善呀，600票中央唔畀就過唔到
所以我對中央有信心可以篩走薯片

咁想同你吹下水，習種係咪冚家鏟呀

中共仰咪撚屌仆街政權？

我覺得Kyle誤會咗831嘅原意
中央係想篩選候選人先推831，如果唔係就直接畀普選啦
所以中央有能力篩走薯片先係831嘅目的，而唔係一人一票

我唔覺喎
我地中國人係國家角度諗，唔好成日諗自己嘅選票
係國家先知香港要乜，所以中央俾你出閘嘅人先係對香港好

選兩件垃圾有咩意義呀？

我要選非建制呀，點解反而出閘權都冇埋呀？

喂同你吹水呀

習種係咪冚家鏟呀

中共係咪撚屌仆街政權？

Kyle唔明中央對香港好先唔會俾香港成為民你俾兩個候選人為選票推利民政策咪啫係推翻中央啲香港嘅好意？

得架啦

咁答大家明架啦

我可以瞓

我覺得同當年8 萬5既情況一樣
睇野太窄 唔去針條件 唔念將來
所以輸你正常

我最憎民粹社會
831如果篩選唔走啲民粹嘅候選人，唔淨返一啲愛國嘅候選人就冇意思啦

正

屌早啲講唔洗哂咁多時間

唔係呀
我地中國人，一定信中央對香港好，所以先唔會俾有民粹發生

中央就係想香港唔會成為民粹社會，所以篩選啲民粹嘅候選人，我明白呀
我都好憎啲政府為咗討好人就推利民政策

愛國又係扮傻呀？
我信晒中央所講嘅嘢㗎
佢話唔會俾對抗中央嘅人做嘛
中央唔想香港成為民粹社會，所以推831的篩選咗啲候選人，等佢地唔會為咗拎選票而變成民粹
Kyle係咪太多幻想呀？
我講嘅全部都係中央講㗎，有證有據

冇
中央冇逼害香港
中央唔俾候選人民粹都係對香港好，你睇其他國家嘅政府為咗選票搞到立立亂，我就好憎啦

我層次就最高啦，我就無時無刻都信中央嘅

Kyle成日幻想831就會民粹？
中央講明唔會俾民粹發生喎

雪亮嘅人一定覺得國家嘅利益最重要
香港太多本土份子，俾香港民粹咪會令香港本土抬頭？而且中央講明唔會俾香港有民粹主義
我就有證有據嘅

本土份子

我又真係唔適合香港生存
因為香港太多本土份子啦，要平衡國家利益，一定唔可以俾香港有民粹主義、為張選票而推啲利民利本土嘅嘢
應該要控制候選人要宏觀啲，要睇香港為國家做到啲乜嘢
中央嘅官員講過㗎，洗唔洗我搵返出嚟？
反而咩有831就會多啲利民政策...又好似冇人講過喎

Kyle唔明白中央苦心，眼光狹窄只係睇自身利益
香港係國家一份子，特首點可以只係為香港嘅選票而施政？
中央就成日話香港係國家一份子嘅，我就唔知點解你覺得一人一票嘅候選人會有利民政策，同中央嘅國策相違背

Diu9你老母，訓撚醒未呀？
係中共操控干預下，有幾多票都無9用啦。
有兩票又如何？中共岀多個人入閘選，全部歸隊，只係比個兩個岀閘，之後你等食屎啦

咩臭呀
國家揀畀你點會臭？
你要唔臭你就唔好要中央篩選個人俾你
唔好要中央個提名門檻！
中央唔會畀屎你㗎，只係佢係為國家整體嘅利益著想，你要本土主義嘅就唔好支持831！

荒謬！中央幾時逼害香港？
中央點會畀屎香港人揀呀？

訓醒未呀？中央唔會畀屎香港人㗎！

訓撚醒未呀？
有無都無咁撚衰呀
實行埋831的話，你都唔撚洗再改
到時矖500萬所謂一人票加持既特首喎，好撚有認受性呀

到時只會強挾民意，話自己係幾百萬香港人選出黎，有認受性既特首，831 根本就唔可能接受，試問有邊d 國家地方，有咁on9 既篩選制度
Btw, JT 咪又係舊屎，撐黎做乜䲪

以各報章事前放風推斷
為何建制派要投多票比JT
記住支共話可以唔任命

而將如此現實嘅支共
放係假設下
JT理應出唔到閘or 唔任命

問題係為何係閣下假設時
支共係比現實中更開明

如果真係公平競爭下
係現有制度下為何中共會更加穩食?

所以閣下假設重點唔係制度本身而係支共開明與否

寄語：唔好FF咁多

屌
個陣就閘都出唔到啦重撚有得你揀呀

你覺得831選委有自由意志提名?

返來啊Kyle

係假設制度下 亦可以只活一個 亦可以簡葉劉
支共要JT出唔到閘同 唔任命一樣冇問題

寄語：U no gun to bargain

袋住先嘅結果
就係個提名權會牢牢掌握喺建制派手中，因為非建制選委唔夠人提名候選人
而建制派嘅組成，大部分都聽上面（或中共有辧法令大部分聽話），嗰2-3名候選人會係一個中央屬意者 + 一至兩個聽話嘅陪跑者
然後中央想當選的定會當選，仲有埋民意授權添

香港後生至中年呢代實在民智過高致自私諗自保諗錫身同企埋一面食花生加一句半句批評落井下石

民智冇咁高嘅話
就會好似台灣 泡菜 美國 民國反清
啲人先願意衝出來唔錫身激烈抗爭

日本有條路比你睇
個社會點樣慢慢步向壓抑 消極 自殺 奴性 老人政治 但都冇人反抗

當日袋左 今日就係林鄭以數百萬票當選成為第1位女特首
到時大家條氣仲唔順[/quote]

tvb仲會話係由全港700萬人選出黎
諗下都想嘔

提名呀，要交自己個名出去，你話聽話嘅建制派會唔會逆上面旨意？
一定唔會畀威脅到被欽點者嘅人取得足夠提名票，可能會揀個明顯唔掂或者極乞人憎者陪跑。即係薯片、孽瘤、胡官呢D太強嘅人都唔會入到閘。可能會整件張融畀你
唯一可能好處係，因為連任都係一人一票選出，所以第一屆或者唔會推D大爭議嘅嘢，等順利連任後就為所欲為

你都on9 831中央簡一個淋病
另外果個係樹根都無問題
佢地最小投2票
以今之咁計全投淋病同樹根咪得囉
洗撚搵個咁上下咩
你睇你到時想投樹根定淋病囉

你唔會咁白痴以為中央會比個泛民出閘隻揪呀

袋袋袋袋你老母
首先呢個肯定係最終方案，唔係袋住先
第二，選委組成由中共操控，民主派最多咪得400席，有春用
第三，開明建制有機會出閘? 田北俊咩下場呀?
第四，cy 同 cy 2.0 一齊選會向選民負責? 如果淋病話累唔入天水圍，你係咪會叫人all in 689?

仲有，就算中央派2個人出黎比香港人揀，暗中都只會係欽點一個，另一個只係戲子

戲子收到政治任務，只會hea選，突出另一位能力高，民望高，眾望所歸

屌，呢啲2年前咪討論過囉，而家又講，仆街

仲有你話到時佢做衰野團結擺平去
擺你老味咩
真正民選既就話可以市民監察住佢
做得唔好下次唔投佢
但831下係唔到你選擇邊個出選
就算選出黎果個有幾仆街
佢都起碼輪你10年
仲要夾住民選特首個名

831選出黎咪又係中共揀,無薯片會有老鼠曾?831中共會唔會只派林鄭?
唔好再攞今年個排位做例啦,

每屆特首都係香港人選出黎,佢做衰野要問責?
只要阿爺覺得無錯,700萬人?who fucking care
所謂普選只係好似你咁講,你地自己揀
佢做咩你地嘈都無得嘈,那怕只有1%投票率
總知以後每推一次831就要企出黎話唔要

簡單講 樓豬願意永遠只係建制中揀特首
都唔願意爭取一個民主既選舉
目光短撚到

唔好傻啦, 就算有袋住先, 薯片同胡官都肯定無得俾你揀
到時應該係得689 777 同孽瘤俾你投

咁人類歷史唔洗發展啦
如果以前既人接受左眼前既條件
你連基本人權都冇呀

奴性重到
先唔講爭取到真民主選舉
土共一俾舊好小小既屎你就掙住食
最後咪冇哂bargaining power
佢塞咩你食咩囉

JT都唔會俾

再講 唔好以為特首為左討好選民就會實行利民政策
中央政策永遠行先
討好完中央仲有大集團
港人利益只會係選舉前提一提既野
反正立法會都話左比大家知
港豬幾善忘

仲以為係理性討論 原來冇point 既

現行制度係舊屎
831係堆爛屎
而你只有一次機會去衝破呢個食屎嘅命運
你唔會係咁嘅時候用咗呢個機會下話...

首先前設係特首永遠係建制
建制無條件支持中共政策
即係特首無條件支持中共
你覺得幾多個人參與有咩影響
係既 可能會有小改變 會扮聽民意
但係對大局勢冇影響

泛民今次衰嘅係太自大太自以為是
揸住3百幾票就諗住做到造王者 用撚錯晒策略 搞到薯片低票落敗
玩咗五屆都唔撚閪識玩唔閪柒知自己應該企咩位去為香港人爭取最大利益

成班撚樣趁林鄭贏左想幫831洗底？
屌你啦

冇左831我地依家先見到有薯片同胡官
咪進步囉屌你老母
唔撚通聽朝訓醒新聞就話中共不干預香港政府阿

中央有幾時要臉過呀？
選委又有幾時要臉過？
你睇上次同今次選特首
建街如葉劉一樣比人當馬騮咁玩
票係唔比你就唔比你
唔比你入閘仲要你開口幫淋病
講就講得好香港人選出黎既特首
講到底咪一場中央夾香港人演既馬騮戲

你都相信831係the one and the only one啦
冇希望到咁啦
咁我都唔知可以講乜啦

呢句你用係自己身上啦

呢次選舉好清楚話比香港人知
就算過到831中央要邊個做就邊個做
更加清晰係唔可以接受831

見撚到唔同政治取向候選人唔係進步？
定係你中意只係見到同一個政治取向既不同候選人
雖然係假選舉 但係都見到社會多左爭取民主既人

可能樓豬覺得選到個下先叫成功
唔撚覺得社會要慢慢進步

講一千次，哩個係退步，而在係支共欽點一個，非建制推到兩個出閘

831係支共出兩個俾你㨂，非建制一個都冇能力肯定出到

係權力少左

支共欽點一個同支共出兩個俾人揀，全世界都認為係冇分別，仲要權力細左

有得揀/投非建制既人先叫有分別

佢哋唔撚all in薯片
唔撚咁撚多嗲講咁撚多廢話表態乜乜柒柒
有得佢同淋病圍內爭餐懵
自己300幾票做真暗票
咁咪至少唔使輸得咁閪慘囉
要我信佢哋有心做show永續社運 我寧願信佢哋成班係真on9垃圾冇藥醫

兩舊都係支共既人=冇分別

出唔到胡官俾我投，仲要少左出閘權，就係退步

五毛開工啦

咁做繼續

維持現狀好過倒退

建制都仲要係支中想佢贏果啲！

曾鈺成咪人辦囉，佢唔係建制咩？

咪被人叫退選！

係建制就入得閘，同係女人都屌得有乜分別？

某情況上開口講all in
你睇下有無機會有d游離建制暗票改投
不過今次好清晰咁講左比全香港人聽
中央要佢地投佢地唔會唔投

過咗嘅話，到時就搵痰餵豬，張痣肛，淋病，煙仔何你揀，睇你點揀。

反正搵幾件陪跑

香港人條底線淨返條底褲咋
唔係要底褲都除埋任你女女女呀？
仲有你自己都話憑咩要中央讓步
袋住831唔係袋住先係袋一世
比返d尊嚴自己喇

整呢三件，又可以點揀？

強國猿
劏房波
淋病

屌，你揀埋佢啦！

到時淋病就係less evil
高民望當選 泛民all in

天真

樓上果件仲戇鳩到支共會俾你揀件民望高嘅官員你揀！

劏房波
強國猿
唔得掂

就有得你揀。

依家有票呀，係咪揀呀？

真心求教 有錯請屌細力d
如果追求831框架有改良既地方
咁有無可能性 ？

冇咗601入閘，改一半囉

但冇乜可能

門欖跌番去200囉

仲要不限人先得

一陣話200，得最高票三個入圍，都係一撚樣。

咁如果我地爭取831改良方案又有無可能性
我悲觀d 我都唔會認為呀爺肯普選
只求有一個比較公平少少既選舉

咁撚樣都 up 得出真係唔屌你都唔得

施捨個「權利」比你投 CY 或 CY 2.0 你都肯收貨，到時中共一句「香港人已有中國特色的民主，全港市民感激流涕，功德圓滿」就咁了事，就咁就袋一世

呢個「機會」係你先會要

咪天真嬌上身啦，選到佢哋一樣可以唔任命！

831唔係改良方案，一啲都冇公平左

而係非建制連閘都出唔到，共狗唔洗咁張揚穩票又唔洗俾人公開屌

爺？邊撚個爺

依家唔係冇嘢俾你食呀！

屎味嘅咖喱
咖喱味嘅屎
原味屎

好高興可以揀果個係咪戇鳩架！

袋住先 咪又係林鄭

831 連閘都出唔撚倒支共咪又係訓係倒贏
不過到時你班撚樣會覺得開心d囉，叫係自己選出黎屌都屌得細力d

用返樓上果講法
香港人自己選會投入d
佢做得唔好會團結諗計擺平佢
佢個腦個問題大撚過香港所有問題

小圈子一世都好過831

你老母俾狗屌應該會有高潮

不如揾隻狗屌你老母實驗吓

未試過點知

其實佢想有人揀下就得，當日CY唔係好刷市民鞋，好親民咩，之後都有得你睇，曾鈺成算中立啲嘅建制，佢點你有眼，唔好有幻想啦

佢老母唔俾狗屌，點生到佢？

你睇下歷史咪知會唔會囉

點解唔試，好黑暗咩，試下有咩所謂，唔試過點知

原來理論係唔需要經過事實既驗證

見到好似樓主咁諗嘅人其實唔少 雨革嘅義士真係陰公

咪係，叫你老母俾狗屌係想真心你老母開心

你就幻想/陰謀論我耍你，仲話人黑暗

覺得袋住先既都係垃圾

焦土，梗係

係一人一票

但到時得一個人出黎

有無票都自動當選呢

你地幻想袋住先會有林鄭同曾俊華比你揀？

只有林鄭、周融同埋高達斌

你揀啦

hahahaha

你都好on9下，有2票就要比埋薯片？

共匪到時吹雞叫你班選委只可以比林鄭+張志剛，唔得呀？

只計民建聯fans都有45%票任林鄭舞

駛咩理你泛民選民

不如咁講啦，831過左
選委推左2條共狗出來比你地揀
揀到個個就特首，揀唔到個個就做政協
2個候選人到時屌尻選民都仲得
你條氣會唔會順啲，
而家起碼都叫推到個胡官同JT屌下共狗

到時午餐肉都可以入圍都唔到薯片入。

如果只有葉流和淋鄭又可以點選?

831除了廢左白票守尾門之外，當選個位仲可以大大聲講自己係民選出黎，所以實行任何政策都可以。

但事實就係建制早早選左2-3位先俾你選，前面講得好話既然建制只想某一位做，唔會俾另外個D人入閘的。

原來要求低到咁

只係「舒發下民怨」就ok

要600票先入到831普選
今次投暗票有777個選委唔倒戈去薯片
除非選委組成大變
以而家既比例
薯片只會係中央支持下先會入到
唔係明票提名下只靠泛民無可能夠600
到時只會係兩個中央既候選人比你地投
簡單講入到閘就一定係紅底
唔通選委會會比票毓民選特首咩

好過831連唯一既「舒發下民怨」都做唔到囉

on9
直頭由得共慘黨揀人出閘呀傻閪

兩個候選人都係自己人
咩攻綱都係選到紅底 做咩要討好選民
只係揸住掌手雷同藍絲推政策果時重有選民基礎 無撚得博

831係601入閘，佢咩120入閘咩意思？

佢可能係選委呢！

樓主正港豬。有票你估支那俾乜人入閘

如果831選委個2票可以投落同一個人我就支持袋住先啦，不過唔知到時會唔會有「301」個泛民選委呢

戇撚尻

你個柒頭睇完個柒姑碌，自己都柒埋一份呀

撐袋住先嗰啲係咪懵撚咗啊屌你老母

嗰時講法先要有120'入閘'再有600'出閘'，跟住先普選

唔通盲反個班依家反口認自己7左比人用袋一世誤導咩

袋你老母 袋底健身？

港豬就是這樣練成的
諗住兩害取其輕。。。。

袋乜春呀 等班廢老發現自己先係老細 而唔係個政府先算啦

如果可以推到一個非建制
我真係撐袋住先

其實就算俾非建制可以選到
建制贏面都大

當非建制出av仁
中共派薯片應該夠贏

當非建制出個余若薇
建制出個個boss 黃仁龍出黎
我諗泛民都無人抽得贏佢

至於 黃教主，港獨派
香港人根本唔buy
不過中共渣ga 怕輸 咩都要管住曬

831 689唔會咁樣唔連任啦
到時佢放689同林鄭出黎 話唔定泛民都好似支持薯片咁捧林鄭

真
其實咁玩支共先最著數

共匪永遠要100%安全系數架,點會同泛民搏

onL9喇你

如果用袋住先
之後唔岩 全部都白票
重選
白票到有個岩既先投
咁樣得唔得

雖然可以到時一車車老人車去投票

無錯

真係覺得林鄭同薯片都可以既話

中聯辦就會比選委喺呢2個人中根據自己意向選一個

而唔係好似今時今日咁淨係迫佢地揀林鄭

如果中聯辦唔批准 就算選委有N票 831都唔會比夠600個提名薯片出閘

我覺得林鄭重推831之前

會派傳媒/5毛洗版 然後誤導港豬有831就有得選薯片 爭取支持度

黃仁龍支共都信唔過啦

如果有得揀 你老豆就袋翻你入袋先
袋住先入到閘先算啦 膠都廢事比

支持袋住先
因為香港人根本抵撚死

點會俾黃仁龍你，係都係俾強國猿你啦。

袋乜撚姐
如果真係袋住既話
你肯定胡官 甚至係薯片出黎選到咩?

到今時今日仲有人信袋住先真係夠晒可悲。
你一袋左，到時一定比689同777你選，慢慢揀啦

有無得好似俄羅斯咁，輪流做...

都講撚咗好多次話做特首比做其他官員要更高要求

成班傻閪仲以為薯片可以入到閘，可以袋住先。

支共控制唔到既候選人，都唔洗旨意入到最後個閘。

保皇都有分核心同唔係核心(上到同想上位)既人
你JT 係做左好多年政府 但一直以黎都唔夠好多人咁買命同忠心
有300個保皇支持佢先算啦

但其實講左咁耐
姐係袋同唔袋個結局都係一撚樣
無咩好嘈
點解唔袋下

袋左結局一樣, 但連推兩個入閘搞事都做唔到, 咁係退步, 點解要做
仲俾嗰特首有票增加認受性

你咪撚咁岸鳩啦，袋左仲幫佢有普選嘅認受性，有無咁白痴呀樓主

個結局點撚樣一樣呀?

你條女比唔比我屌1Q都係一撚樣
不如比我屌下

假普選都係普選，共產黨唔會再改，咁撚簡單都唔明

你咪撚煩啦

袋咗咪即係大家都認受咗呢個係真普選特首

柒撚夠未？

依家已經係一人一票選既特首

已經落實咗基本法

你班港豬咪撚再嘈啦。

其實係咪要考慮 BLOCK 撚咗呢啲豬閪呢。

真係完全無討論空間。

其實成個POST黎黎去去都係得2條友講話要袋住先

理由不外符薯片有機會入閘同埋結果都係一樣

你問班鍵國撚緊係話唔袋嫁
話袋住先咪姐係認當初自己錯
鍵國撚點會錯先得嫁
岩撚晒嫁嘛

應該話唔再一係袋同唔袋兩種極端.

應該有策略地爭取, 其實睇番當初爭取提名選委增加係可行, 中間爭取多過50%既民間人士機會好大.

同中共deal一定唔可以俾佢地睇到即時威脅, 唔係想俾你都唔得.
多左班無咩來歷既人可以提名變數已經大好多.

今次薯片單野都係衰係all in.

係爭取唔係分黨派, 認清自己要D咩就有策略地爭取.
唔係只會成為班權貴既工具, 永無寸進.

咪睇下到時係唔係真係有得DEAL 反正831林鄭任內一定重推

其實果2條話袋住先
講到尾，最終目的都係想YT 選到
宜家輸左頼地硬咁解
唔洗太認真討論

選委嗰組成係支共食硬過半

就算肯修改吓, 嗰比例一定計好數唔會比你近50%

不嬲兩手, 無得deal都係爭取既一種, 好老實, 咁講實多人屌.
你開D offer真係藍絲聽到個刻都覺OK既, 咁先係成功. 因為傾唔成, 班藍絲就會動搖, 自然多D人跳船. 一開始自絕於中間派同淺藍都叫搞政治.
中共係香港民意絕對準, 真係多人支持又無即時威脅既提案上面一定批. 無風險點解唔做, 好多出事奶野上身.

袋住先就唔會有得三揀一

唔該你唔好戇鳩

唔all in 咪葉瘤咁

支共buy林鄭就唔會再俾票品客架啦

泛民deal 撚左啦
deal 左乜春出黎，支共根本so都唔撚so 你

係出689，葉瘤，777 比你㨂
夠哂民主

講真班建制入到都入晒, 仲有咩界別建制係有把握.
除左商界, 其他界別增加選委同選民, 新入到既非建制同泛民都一定多過建制, 因建制票源來身用盡.

再者建制都有不滿者, 個D關係唔深既反將你一軍有乜出奇. 多人爭餅仔就更加難分.

同埋袋住先係呃人
比個希望你話第時有得變到真普選

到你袋撚左
大陸豬會話已經完全履行俾香港普選既承諾

到時就袋一世啦
柒撚懵懵咁

你估中共傻既咩?
831前夠有大把人提出唔同方案啦，咪又係無得傾

最重要係，你有咩籌碼同中共deal? 雨革出埋都無功而還，你仲可以點?

總之權力倒退既方案就唔做, 你送權俾支共佢實批藍絲實支持架

泛民完全無deal出過黎, 反而當時建制提議增加到1500人, 但泛民反對.

反對咪岩，加到1500人都係要過半同1200有咩分別

袋左仲仆街過宜家！

泛民個時統一左一定要公民提名la, 係泛民成個時勢基本無得傾.
中央反而有讓步方案, 係咁吹風都無用.
泛民邊有一個統一既讓步方案, 個時自決派咁惡講真又唔怪得晒佢地.

係呀, 但中央本身都有讓步方案.
當時其實再爭取既選民人數. 要贏多一, 二百席唔難.
最主要非核心既建制就更多, 變數更大. 呢次未必好大作用, 但下次政改基本上中央都無咩好旗行.

你咪撚戇尻啦
支共讓左乜春步出黎

呢個就係最錯既心態只有一時贏輸, 其實爭取更多既人支持先係重點.
之前俾D極端燃挷架先係民主爭取大失敗主原.
爭取中間派, 甚致淺藍既認同支持先係最重要.
佢地都動搖成個政治光譜先會大變, 其他都係得啖笑.
袋唔袋, 邊個做特首都係其次.

你點贏到200席，做人面對下現實
香港人為錢乜都做得出，好喇當你1500有500席咁有乜春用?

其實提名方法唯持原狀 然後將1200人選變成全香港人選已經收貨

但係咁簡單都唔制就知中共好小心 一定要確保選到出黎既人係達到佢地口中嗰中"更高要求"

我唔覺得會比泛民偷到雞

紅字唔該睇下今次

公司票, 支共開N間公司參選, dq非建制既人

第三, 四界別本身支共係壓倒性, 放多少少票俾你你一樣輸

跟住 第一界別如飲食界, 香港僱主聯合會, 香港中國企業協會, 地產及建造界, 工業界....等行業性質一定係親共, 有得搞

根本嗰設計支共一定過半

你用小修小補黎交換831,結果就係俾支共屈機

袋住先啦=.=我想睇泛民同港豬選薯餅出黎打自己面

香港人

我唔理, 搞咁多係爭取更大權力, 唔係討好藍絲

權力倒退既方案, 就唔做

兩個一樣咁臭既屎都想揀下都唔知乜撚心態
仲要比舊屎拎住民意

所謂"更高要求"其中一個條件係要有痛腳 淋病推完故宮之後就達成左條件

依家香港人嘅心態
第一就係輸打贏要
最撐個個薯片贏唔到，就嗚呼哀哉，早之點點點啦
有票又幾過癮

第二就係心心不忿
見到自己無得投而輸，唔抵得
覺得如果有票就可以改變結果

屌追左成朝post 建議大家善用起底功能，block染2條5毛

篩到得返CY vs 林鄭

最後林鄭200萬票當選 諗起都恐怖

根本共匪小心個咩, 仲要係呢D最高政治問題,一定係寧左勿右,有少少鬆動都唔得架啦

一個得1200個選委做基礎
一個有幾百萬選民做基礎
你同我講無分別
831推兩件紅底選完出黎話自己係民選打橫黎都得
雖然依家都係打橫黎 不過係有民意授權同無嘅分別

有人覺得袋住先薯片會贏？
中共會驚香港？

要投票 不了

如果袋住先

出線候選人改為林鄭vs葉劉

咁就合晒香港人

更顯示中共幾有民主

民主新標準添呀

係689，777，葉劉啊
夠民主，三選一，香港終於做到造王者

831係仲可憐,迫我地要含淚食屎投林鄭

就算比你一人一票
班廢青廢老掌心雷都玩撚死你啦
以為建制真係冇人咩 傻西瓜

600提名先入得閘點袋

立法會 非建制，建制總投票接近55比
我又真係唔覺非建制出閘一定win 到
只不過有票投，一定唔投比建制班仆街

有黃絲吹奏薯片又有連登仔吹奏胡官，D人根本唔明當初點解要行出黎

葉劉其實都未夠班
689有ugl 橫洲 928
777有故宮
葉劉有咩?